香港娛圈 訪問技巧最好同最差既主持各一

好 陳志雲

差 黎芷珊

壞一定係吳幸美,